屌你老母中大一架私家車都都沒？你班大人立即拎架車比手足！

屌你老母, 我唔理你地點諗。
有良心唔覺意比手足搶左車匙

睇蘋果啦 吐露港連巴士佬都幫中大
佢地特登停左車係吐露港
可以頂到一陣

呢家講緊直情車攻啊

山上面一架車都沒咩？

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

好多司機唔識科學園舊路
塞左吐露港新路
班狗駛舊路